警隊一有嚴重醜聞 翌日高調上門拉人 轉移公眾視線 公報私仇打壓禁聲

作者：Jimmy Choy

//慢必、朱凱廸、許智峯，於今日早上被警方上門拘捕。//
發覺每次警隊一有嚴重醜聞，第二日就會高調上門拉人，一為轉移公眾視線，二為公報私仇，打壓禁聲。